====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Naturellement ils ont après convaincu les ingénieurs en chef et nous nous sommes retrouvés finalement dans le Bureau du Ministère des Travaux publics avec le Directeur des routes et ce schéma a reçu sa bénédiction .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

